蒙面法唔係文宣重點啊喂！緊急法=法治已亡

［蒙面法］大家討論嘅焦點錯哂
一邊有人講蒙面法會影響和理非出嚟，對場運動不利。一邊講歡迎Winter on Fire 序幕。

但真正重要嘅唔係蒙面法，
係引用緊急法。

明顯今次蒙面法只係個幌子，為引用緊急法試水溫；緊急法繞過所有立法程序，毫無法理上嘅制衡，以「行政」完全凌駕「立法」，係「三權分立」遭破壞嘅鐵證。

文宣戰：
引用緊急法 = 法治已亡。

我哋唔洗入去同佢討論蒙面的自由與正當
我哋一嘢屌佢 「緊急法，破壞法治」
將個agenda set返做政府做錯事（而不是去解釋蒙面沒有錯）

重覆：唔好俾佢帶風向傾蒙面法嘅正當性。

全力反對引用緊急法破壞法治！

#手動轉

自推

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

仲有議會都係廢 唔再需要議員立法，再有人講血債票償，全部都係共狗

推

緊急法=無限權力。到時一切都可禁止。

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

佢岀得緊急法即係呼籲我地攬炒！

推推推

平時行之有效的法例又不用

成日講平時行之有效嘅法例

你整得緊急法 即是平時嘅法例唔係行之有效

咁獨立調查委員會一樣可以整，點解唔整？ 好嬲，係搞就公平d，我唔係嬲蒙面法，我係嬲點解呢個香港咁唔公平

推 緊急法先係重點

Pish

緊急法根本就直接破壞左香港三權分立呢個咁重要嘅核心價值
亦同時開左先例比其他政府想推行嘅法例
香港堂堂一個法治之都 法治社會
一於煲大佢 令全部人都明白推蒙面法所衍生嘅嚴重性

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術